(求救)急需大量各種罷課文宣

嚟緊我間學校會罷課
諗住趁有啲學校暑假補課 周街貼文宣 派傳單 講罷課
但係呢
同同區傾咗92宣傳93先真罷
又咁啱呢
依家巿面啲罷課文宣全部都係寫92
咁小弟又冇乜藝術細胞
希望大家可以幫手 揾到啲冇寫92罷嘅文宣
救下小弟
(唔使好靚 入到眼就得)
(唔使有明確日期 有寫係罷課就得)

新post！
更update！ 求幫推！

(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！